你可唔可以同返我一齊

我真係好愛你
呢世只係想同你一齊
我覺得自己好無用
你要求嘅野全部做唔好
連證明自己係最愛佢都證明唔到
無論做d咩你都係唔信

可唔可以唔好離開我
可唔可以返嚟我身邊
無咗你我就無咗成個世界
可唔可以比我繼續照顧你保護你

我係咪見到自己開po

唔可以

唔係你既錯黎
唔夠愛你 無論你點做 結果都會係一樣
愛情唔係你付出幾多就拎得返幾多

收皮啦

不了

希望你成功

我ok

佢對你無愛 ，死心啦

可以

以為自己開咗po

走撚開啦自己都知道自己冇用仲想我同返你一齊

我就好似佢咁

想死
真係想死

2個月前都話想死，今日仲講緊

Join you

曖昧中既對象最近突然對我好冷淡，我都唔知點算好。

如果個ex 好似你禁 就好啦

呢世都會係咁講想死
但係死咗就無得見佢

巴打
身同感受
琴日先比佢飛左
呢兩日頹到咩心機都冇曬
飯都食唔落

我好想佢有回心轉意嘅一刻
學唔識放低真係生不如死
你都要加油

出去打個飛機啦，好快忘記

點解要去到分手 先想改

如果你係愛佢你就會比佢更大程度嘅包容啦

而家係為咗鬧佢等自己可以開心啲同埋有成功感，你乜嘢都唔識最叻淨係識得鬧人，唯一你淨係知道自己真係好冇用，因為淨係企喺自己嘅出發點冇諗到其他人嘅感受，你喺度話人哋 唔知道其他人做咗好多嘢，咁但係你又做咗好多嘢咩？你將你任何遇到嘅唔好嘅事物都怪得喺其他人身上面就係為咗推卸責任，人哋自己都有自己嘅生活唔係全盤淨係用嚟幫你㗎，唔想輸所以先攞起紮沙，真係好肉酸

一路都做得唔好跟住分開咗之後嘅態度又繼續咁差，你點樣畀人相信你係真係有決心改過去對其他人更好，係其他人都驚咗你啦。

你仲承諾啲乜鬼「照顧你」，根本你個人就係好假喺度空口說白話，

1 性格態度太閪，趕走曬啲人然後就係人哋嘅問題自己冇問題

2 從不自我檢討，自己完全冇問題乜都係人哋錯，如果自己發生不如意嘅事情就永遠都係其他人嘅責任，好似自己永遠都唔使為自己做過嘅嘢負責任咁樣

3 太過自我中心，總之全世界都要以你為中心以你為先，全部人都唔可以唔顧及你嘅感受唔可以唔清楚了解你花咗幾多時間同心機係事物上面，同埋唔可以冷落你，但係從不花時間去了解其他朋友都同樣嘥咗心機喺啲事物上

話人哋最硬頸但係自己就永遠唔聽其他人對自己嘅改善建議，話人哋「有冇理過我嘅感受？」但係就唔理人哋感受鬧人自私

當你話緊好難融入喺其他人嘅生活之中，你從來冇諗過你嘅生活係最難比其他人融入，即係咩係自閉撚自己一個食穀種呀

我承認自己係做得唔好
但係係因為我唔愛個exex
我承認自己的確好差
分手之後係咁鬧個exex屌9個exex
我承認我係自我中心
我失戀要全世界同我一齊唔開心
我的確唔係好人

但係我覺得
真係愛一個人的話
係唔需要改 唔需要學
自自然然就會對佢好
對exex咁唔包容唔遷就 唔係唔識去愛 係唔愛
我對個ex好好
同佢一齊嘅時候無微不至咁照顧佢
所有野都遷就佢
出街會拖住佢行
佢唔開心就陪住佢
佢凍就抱住佢
佢病就去佢屋企煮埋野比佢食
仲幫佢做曬所有家務
請佢食飯送禮物比佢
佢需要d咩我就係d咩
感覺我嘅人生意義就係要照顧佢
分手之後我都無鬧過佢
佢打我 鬧我 趕我走
我都唔會話唔愛佢就放棄
就算宜家我都依然好鍾意好愛佢
希望佢有一日可以返嚟我身邊
我對個ex真係好好
從來唔會好似對exex咁
出街都唔拖住
擔心比人發現咗自己會好7
嫌棄佢醜 仲要講埋出口
少少野做唔好就鬧佢西9佢
chur到佢病仲唔理佢
乜野都無打算比佢

我個ex離開我
唔係因為我對佢差
我唔夠遷就佢 唔夠愛佢
係因為我同過豬閪一齊 佢覺得我好cheap
佢覺得我對佢好好
問題完全係過去
我嘅過去實在太不堪
令一個咁好咁好嘅女仔離開我

我應承咗個ex
以後唔會pm屌9個exex
我為我以前嘅所作作為道歉
對唔住

豬閪， 有無圖？豬你都屌，我係你ex都分。

係我都分

畀人知你有特殊愛好中意屌豬即係我都係豬仲得了

唔夠愛佢仲唔係對佢差？而家道歉講呢啲有咩用？
兩個都係豬啦屌

我承認我對佢好差
係唔愛佢
我個ex唔係豬

我諗你應該唔明我講咩
我指唔愛exex
對佢差

但係好愛ex
對佢好好
但係ex因為我同過exex一齊而分手

都是ex 哪用分得這麼清

有豬閪圖未？

快 唔該

想屌柒你好耐 分咗手成年幾仲要喺度講個exex嘅壞話 好心啦 食軟飯食到咁不知廉恥都算 仲要話自己係隻鴨比人包 老實講 你有冇照過鏡 睇下自己咩quality先呀 自己咁撚樣衰 性格咁撚劣 有女比你執到都喊三聲啦 你係咁多個連登仔之中最撚冇資格叫自己慘嗰個 喺度victimise自己真係好撚嘔心

圖？

但係就可以鬧到你exex賤過隻豬？一視同仁呢？
講咁耐有豬閪圖未？

Agree 又咪得把口，以為出完氣自己會開心啲

潛咗？

柒

推

對你無feel l

唔可以俾佢沉

你用了不推

陳師奶 你隻狗 好撚煩

屌
係喎

屌
又㩒錯

又用

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

一齊支持大組長

支持大組長屌柒個exex

圍爐取暖

人地既要求 你都做唔到 你點要求到人番黎

睇到咁多字都覺得好撚煩

咩原因搞到自己咁cheap

大情聖 你個ex去咗邊

我幾個月前同你一樣。。。。

早抖啦你唔該

好唔開心

佢唔會覆㗎啦